召集揸緊寶馬既你

岩岩買左架F30 有無啲車谷大家交流下呀

係咪香港人最鐘意嘅320i 買餸車？

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

俾多少少既328I

記得痴返個 M 章

幾錢 幾多km

留定錢整車

1x 7xxxx

所以先想搵個gp 交流下，真係要整都可以問下意見

hi
bmw隻藍色好靚

揸邊款車呀

f30 335
黎緊換車都應該只考慮返bmw,d 操控不錯

唔係屋企人唔鍾意大cc 我都想335
有無車gp呀

咪數夠期洗下引擎 換下喉同火嘴
唔係車頭震到仆街

我無入車grp,唔知點解形住會圍威喂

有無人放316i
想買部白色 十個左右

點洗 咩喉

F30 320D LCI 17/16

自己買好啲既engine cleaner 洗

換油水
洗Trottlr body, air intake, 同engine

Check 吓啲vacuum line 有無漏氣

睇下有無漏油燒油
有既換曬啲環保膠

想收部328

買完搵車房跟左一次，應該無問題
依家諗緊上唔上stage 1, 覺得個反應好慢

Turbo 係咁架啦 會delay

要開住sport+ 先有覺得有番啲反應

係咪揸開N/A

之前揸Z33

無計無得比
但Tubo 啲低扭好正

係正，但踩完油要load 一下先去
聽人講上stage1就可以改善，心思思

改啦 stage 1又唔洗改零件
即刻多幾十匹

有無話邊間好

我澳洲可以拎返原廠改 m power 包stage 1
唔知香港有無

仲未有人開tg gp?

開唔係問題,係驚開完無人入

屌 316i 要滅牌 唔係好柒

我會入 最好有驗證
真係揸bmw先比入
一陣比d車房仔sales入黎就煩

F20 120i

遲D可能揸，約左聽日睇車X1

之前好似有個bmw tg group但係沉左好耐

如果真係想入大家留個TG

LM

E60

528i

你開個group , send 條invite link 出黎OK?

招牌跌落黎擇爛幾架

真，不過香港係咁BBA Lexus Toyota 不過近年Audi出局，少好多新車落地

新車無得頂
舊車無得整

揸緊e60 525 壞波箱
想搵架16年 320/ 420gc

F10啱入手 仲習慣緊

想出部x1

新車入？

考完牌第一架車買左 09年 e60
渣左半年

我都係 523i 暫時無野要整

F10+F48

會唔會void 咗保養？
同埋外掛電腦果D好唔好

寶馬有咩好其實？

原廠應該唔會

操控好
鐘意既返唔到轉頭

HR3339 寶馬司機自首吧

唔好拉9我

告9你

無心架見你就想打

唔緊要，搵到你坐番幾個月先啦
驗緊傷，聽日睇私家再驗

對唔住大佬

唔緊要，法庭見，其實你走得幾快，岩岩有3架車搵緊你。
依家捉到你你坐硬

當我渣寶馬流架

320DA 2015 都係10個

約出來睇下。

地點時間你簡。

不過你都係假膠

車尾燈都見唔到啊

我揸咩車答到我就信你，唔洗等你坐監

你又陪我癲

尸吊，俾條友睇下，呢獲堅做佢

做鳩佢啦影衰揸寶馬

baby 車聚見到通知，我要捉佢去錄口供

同埋如果同佢熟提下佢，最好唔好俾人捉到，捉到無咁好彩

sure

想問一下335i油耗係咪好犀利

325i有冇興趣

揸緊 X5 留名
我都想入車group

十萬左右 諗緊10年x5 定係11年x3
感覺上x3好似好啲

F30
328i 車主

f06 v8 lm

520D

求推介

F10/G30?

g30

E28/E82 留名

慣咗揸日本車，覺得歐洲車好重

18年 320i GT留名

你揾俾我睇

半年前叫同個fd睇埋車
買左啦
係28cars

打錯
320i ED 先岩

10個 買部316月
F系 328都係賣個十個中
當然你屌我比多小小系統我無野講
唔計328 option 多過316
單講匹數 差唔多成倍

人地係想買316呀
upsell 部328 做乜
328i sport 13個果批
全部公廁車
車齡又舊
車會班友上曬stage玩到殘
識好多係波箱就壞就放返出去 (驗唔出)

320ED 係316 update version
都有四缸
如果唔追求performance
買320ED 一定好過328i

追求就上335i

因為買得ED edition 都係唔識改車

師兄放？係咪LCI?

其實320i ed都有興趣

其實自己 budget落係10-12夢

但好多都係車行車

316i 個setting又係on9 仲慢過118i (上2代1系）

所以我依家都留意緊

1) 118i ~8-90k (慳返d 留下次追dream car is200T f sport)
2) 120i m pack ~150k
3) 316i ~120k
4) 320i ed ~ 13-140k
5) 320i 150k

328都有諗過 但質素好d既都 >150

我自己就仲諗緊點揀

好少車屋企人 多數1個 連女都無....

應該唔係 08年車

咁買z4溝女啦
仲買3系

有咁嘅錢

我痴曬一千蚊紙係身行岀街溝女啦

For 自娛 如果d女要開逢 靚車先受溝 未輪到我

z4 平過3系
2手車

儲緊錢買f80 過幾年再跌d 應該ok
利申 未有車牌

14年 f34有咩好改。好似冇咩人討論f34。但其實我覺都算好車一部。揸咗一年都冇咩整

朋友既得唔得

m2 competition 全改

求大西北車房推介
今朝唔小心擦到右前方 最右果粒探頭甩左

328i 渣落感覺點?
洗唔洗$2/km

有冇人揸緊4系
諗緊428定435好
二八卡好小435盤

買440！好L正

f80

其實去到F30 , 操控已經無話特別好, 愈黎愈似MB,舒服為主
G20 先改返操控好

z4有幾貴

普通版，Sport版, M Sport版, 有/冇 adaptive suspension ，都有分別架...

14年 f30 320D
慳油好飛

依排停車/著車個車頭成日好震 有無人知咩事

13年x1 下個月夠6年拎去驗車 諗住涯多一個月先

應該有支火嘴塞左

火咀係咪通常同計油一齊換？

大約幾k要換

有冇巴打分享下如果買10/11年320i有咩要注意
有冇話話咩年分既零件特別易壞

利申: 尻UP.

死水PUMP 燒爭口 (滾過水) > vanos timing/gear (着唔到TEC) > 上半ENGINE 漏油 (搞壞埋其他野, 火咀, 皮帶, 成抽野) > 冷氣 > 懸吊系統老化 (普通消耗/炒過野) > vanos solenoid (plug and play 料錢貴姐) > 底盤漏油 (好似可以補膠) > cam position sensor (plug and play)

波箱Adaptation, 因老化另外加大壓力數值...

姐係要睇定學點換parts啦

架e60 525 彈code check 過係5>4有問題，del 左code 揸落無事，但係過一陣又彈

最慘係鎖左係3/4沒轉唔到

e39 525i～難忘…直六，經典angle eye。車重難抽頭，行公路一流，上到百六都好定

e46 318i 冇力，有軚感 …碌過渠蓋都feel到，路面資訊豐富

利：細個睇完007片架7仔就愛上寶馬

唔係...

係搵個有整過車既盤.... 10年寶馬.... 佢話無野整可能佢行得少同埋唔願整車.....
一到你手.... 咪到你整囉.... 預車價... 同麻煩程度...

當上手咩都唔整... 出起事上黎一定大整...
當上手有整少少... 出起事上黎都會少整D...
上手咩都整... 要佢賣車真係為難佢 ...

真 e60 525i 渣左8個月 漏油乜柒都冇 二手買番黎行左15000km 好襟用

巴打有道理
所以有時覺得啲10年寶馬賣4/5萬都好有鬼

預到車價同維修費 同用幾年 除返開就ok

但都幾難預

渣緊428

多嘢整？coupe?

5年車，正常換野，冇野壞過
coupe

428i cabrio得唔得？近排睇中佢

揸緊E93 335i

Premium selection嗰部?

窮撚，揸F48

m340i

E46 318i > E90 325i > F22 220i

6) 420i

E46 325Ci -> F36 420i

好掛住副直六

係
直4turbo係快
但無咁順滑

後面窄到仆街

X1 啦 起碼好睇啲
再唔係就新1仔.雖然個人唔鐘意個新design

唔洗，輕腳$1.5 大腳就$1.7

G20係操控keep得住，空間大左，同時內籠又靚左=全面進化

柴仔拎嚟代步/跑長途用，飛唔起啦，動力drop得好快

頭180還可以，1995cc直四算係咁

X1 18i 等緊下星期一或者二收車，10分期待

買318i 又平牌費 點睇？

x1 勁少二手 高身d 果個版本

x2靚好多

我早你兩星期拎。換走條run flat 胎佢，"鄧"到飛起，又嘈

貴幾皮後座又矮身啲，睇下你aim at 做咩。如果後座坐人多X1 好啲

師兄換左咩軚？原裝4條軚你係放左佢？收得返幾錢？

19年X1

換米仔Primacy 4. 原裝放上網賣緊

14年118i 會唔會整多過揸

2019 貨尾 120ia m sport 揮手

X6個避震好撚硬

29.9？
平靚正

唔記得 28.8 定 29.9, 總知大件夾抵食

26..9

正啊 我買320 49.9

今年118i換新款訂左架4月先到
利申P牌仔
自動泊車

有冇師兄知道點解 R 波緊後 cam 冇咗泊車輔助線？
我要係邊度 set 番？

買新1系jm9
Mini Cooper嚟

入r波開左倒車cam
係左邊果欄其中一個制

有個手足被消失左

揸bxw嘅車主，你可能已吸入未知氣體！

今代變直三真係...三缸寶馬

thanks

最後買左架F25 LCI x3 28i
好好渣。老母嫌太硬都唔理佢
希望冇野整

F60行過

好中意寶馬車 但係唔知咩型號好

個人認為入門
新3系 g20
同x2 都好靚仔

唔該晒

揸緊x1, 車廂內雜音都幾多

自動泊車 真係會用咩

九成泊到on99

就黎出2020款

40萬不了

X1同級車黎講, 貴唔少

40萬買三缸太不值，x3 啦

08 E90 320i 第一部馬唔捨得換

有冇e93 巴打

你老屎320就320啦F30

新手買1系好定3系好
屋企有大有細
自己鐘意1系多啲
但係fd推介3系好啲

f32 淨係換過呔鈴
14年車仲值唔值得換包圍同鮑魚？
對左佢好耐 唔想放 想揸多幾年

值,未換你都想揸多幾年,換埋你就會想揸到劏

F30淨係得320既咩?

準備緊考車牌 對320i有啲興趣 新仔想買二手車但係上二手車網睇個價同各位ching有啲啲出入 有冇咩途徑係可靠啲又抵入手架

真係好睇手神
你要耐心睇多幾部
同埋唔好比自己想買想要嘅心態控制左就一定會搵到好野
我自己買左部10歲e60
低於平均價 冇野整 開心使用中

成日想換返4門for 屋企 但係自己其實鐘意2門
爭扎左一排

有得揀我都想要單門,靚仔好多
如果唔係成日炸你型就唔好換啦

做乜撚

E90 直六揸左3 除消耗品冇野整過
不過行車有d 雜聲，始終十年車
不過真係好揸（比f30, 4 系）， 想換都唔知換乜好

真係好多野整 放棄

2年f48 已經有雜音。係咪寶馬通病

15年M4
冷氣出風問題
凍風冇事
熱風就右邊冇風出

有冇人知咩事？

救救車主, 救救大家

X3都得覺得硬

1系係入門款, 點可以攞黎同3系比

想問N20同B48兩款engine係咪真係咁大分別聽講B48可靠啲

係 雜聲真係好多寶馬都會有

有新買新係永恒不變嘅道理 但分別又唔係想像中咁大 唔可以話差 應該話 N20 好 B48 更好咁解

咩聲？
係咪行凳d既路底盤d野係度震果d聲？

G30

經常車三個人或以上一定3系
自私車就1系

1系入門款用料差咁多

10年嘅二手寶馬係咪唔好掂好d？

好難講 F 系主要內籠衰多 門板 / 鎖門粒的
底盤震你要睇好多嘢... 答你唔到

睇手神啦
上手點揸都好影響

ching 好似識d 野

仲有唔係made in germany 都會差少少

無揸車好幾年
想買部2012打後嘅3系
各位師兄最推介邊隻
316 320點解都幾多人彈，睇好多post都話唔夠力
一係上325/330一係上5系
小弟多數車屋企人/朋友，唔揸快車的

個人覺得車本身唔會點差
只係佢配件方面會參差
舉個例
德制車 所有野都有監管 無論任何配件零件都用番德國總公司認可嘅供應商
而印度製可能配件供應商嘅選擇權同招標會交左比印度分公司嘅人負責
一權力下放就肯定有貪錢嘅人出現
導致品質會同德製有出入
但一般都只係可能個mon呀 d制呀有分別
架車主要部份就唔洗太擔心

利申：鳩up

316 318 320i 同17 年前既120 係咪都係行緊同一款n13 1600cc 引擎？

3系 得320 sport係行2000？

17 打後係咪非sport版都轉左用2000？

點解冇晒人

諗緊買最新既320i M Sport定520i M Sport 其實呢兩部會唔會唔夠力

同埋其實M唔M, 分別大唔大 大家會點揀

試左先啦 320 msport “登”到仆街

F10 520i

點解冇咩人討論f34 320，14年車，買返嚟揸咗一年都冇野整，係個冷氣換完塵格都係臭臭地

可能係run flat tyre先咁登

F34 揸左兩個月，壞左個尾燈
但暫時揸落都幾好，空間夠晒大

諗住遲d上19寸軨

想買部寶馬腳車
e46 定 e90 好?

想入手328

ching本身係msport?
我sport版想換包圍，有冇外觀改裝分享

唔係呀，最cheap既executive版咋
但我見有人加左隻頭唇，換埋軨，已經好型仔

可能係

最後買左第二架

有冇專整寶馬的車房。。
用開果間係整開vag 換個zf波箱油都搞左成日。

328真心抵買。。
真係320加多少少就多六十匹

如果同筆直簡328一定會舊年份少少
例如12-13年都驚易多野搞

13年316i仲開心揸緊，差唔多一年係整過吓個水潑水sensor，換咗兩次偈油，其他嘢無整過

睇睇下328發現冇咩靚盤，反而A250好似仲好，但又鐘意寶馬，好矛盾

a仔點同3系比
同年齡個A仔尾燈真心柒

宜家328都係高咪盤。。
但高咪保養好其實F系都冇咩大毛病

其實有無毛病都好睇手神
都無得講愈新就愈唔易壞
btw 320i ed其實都唔錯
1600cc 170匹好似 個價抵玩d

想搵e46 m3

12年都係講緊13/14蚊幾抵玩245匹

揸緊x1 e84 3000cc

大唔大咬

10年車😂要1.9/km, 不過主要假日車同泊村屋所以接受到

我放E90 09年岩唔岩

等緊灰色/藍色盤

揸緊F10. 空間大加速爽

香港渣 M Sport，乘客會好痛苦

要舒適咪唔要M, 揀320 sport囉, 咁撚簡單

咁既case 直接5系，價錢差唔多，可能仲平，但5系舒服好多同埋靜好多，F30隔音太差

無知一問 呢個年期既X5 係咪都係咁既價位?
X5普遍黎講質素點, 雖然我都知又係撞手神

08年車好多都係5萬幾

OK 以為X大隻D勁D就貴D

牌費貴, 又大食, 真係充大頭鬼之選

咁不了

想問下 120i 1998cc

10.5km/L 係咪正常

正常
我冬天同埋成日行高速先做到9.3

10年 130i

想問下點reset個油計

9成市區, 1成高速既話, 應該算係正常

唔該巴打

買車個時個 sales 講到用埋油卡可以去到 1蚊 1 公里...

就快用咗半年 218i GT
9.4km/L

其實我想買 M2 competition

Sales

FYI: 09年 e60 523i
50:50 highway:city
10L/100km

你多數市區？

係， 不過用 Esso 油就得返 9.6KM/L, 用加德仕就 11KM/L

果時想買部棍仔130i

F30 328i 13年原廠買揸到而家 諗緊同唔同屋企人夾錢換G30 530i

我同你一樣需求 20頭 買左F30 2017 1500km 25萬HKD 後悔中 早知加多少少買G Series 5系 覺得三系好凳 好嘈不過操控就同5系爭好遠 5系加速完全無feel

F30 2017 25個咁平？

G30正呀 五系真心豪華好多 坐嘅人舒服好多 btw巴打幾歲？驚唔驚5系太老

我而家先廿頭

我嗰陣時係睇新車 同屋企人 同fd去睇咗好多次 諗緊買3系定5系好 睇到個sales都認得我 然後話有筍野益我 經紀車唔係showroom demo 隻色仲要好特別，返屋企諗咗一晚即刻9衝 我都覺係買平左 但如果嗰時冇呢架 應該會買5系

我入shell

試過一次v-power 無下次油用得好快又唔覺特別勁

幾型 25粒真係平 25粒同級只可以買2015 c仔

5系原裝個感覺係老啲
不過如果上咗包圍仲靚仔過3系

我320i ED用V-Power慳油咗（雖然近排條路少咗車都可能有影響）
行高速多，唔塞車平均5.8L/100KM，每公里大概九毫

圖？

而家咁岩係改車度等緊 改左 G 代M Sport軚盤 idrive6連applecarplay同電子錶板

仲要隻色唔係好似黑白灰一街都係 比較Young

G30已經係最私文
F10/E60 如果換咗body kit 惡過唔少房跑 (M sport都夠)

有冇人試過remap stage 1/2
渣咗幾年冇改過
心思思想執下部車

換咗G代軚盤之後用唔用到啲掣？

咩車 改咗啲咩

改要幾錢有冇5萬？

同你一樣
最近換左包圍加鮑魚
好想stage one 佢

搞啦，上咗stage 1，玩咗半年，五千幾抵玩

巴打 你平時都係入開V油？
請問有冇咩奇怪嘢發生？

我入左一次就好驚
因為入完之後咁岩上網睇到新聞話佢嘅添加劑會攪到副計塞油
再向比較熟車嘅朋友請教
佢地都話會攪到電腦數據錯哂

所以我玩完果缸就唔敢再入 可能因為玩得一缸又試唔真V油嘅效果

但真係唔敢再入

近兩個月因為有推廣都係入V Power，冇事發生

想入坑bmw 睇緊f20 118i

係咪最好揀 sport/ m sport

同埋想請問下呢款多唔多毛病 定都係撞手神

用到 不過唔係就咁買個軚盤就得 同埋有幾款要買有 cuisine control 可code 無acc autopilot 嗰款 如果唔係借fd揸用唔到啲掣就柒

Steering wheel 8000
Nbt evo $15000
LED Cluster $12000
全部正廠包裝

藍藍地色

巴打架328咩色

黑色sport line

THX BRO,可惜唔係M SPORT

X5 e70 同X3 f25 邊隻好

想問下車房係邊 想裝idrove
Tg: guguguguu

Thanks

06年 E92 325i 路過

428i GC

開心使用中

10年 e82 135i

我屋企人坐慣咗M Sport
之前換過石橋但唔慣
唔凳唔安樂
話路感強
要Keep住用run flat

2013年 M135

油耗有冇影響?

石橋都有防爆架WO

唔大分別，市區行緊10.6l/100km

Yes 夜晚黑 有太陽反光藍

有冇人想買新4？

少貴

13年車會唔會好多野搞
因為比起320馬力多幾十匹 好吸引 但年份會舊d

聽人講320i ed 差左果400cc 會力不從心？

上次諗住換條普通軚舒服啲
不過坐唔慣
用返Pirelli 都ok

唔係sport樣有啲柒
撞手神
2年前買，我果部身體健康做足保養
識左個車友整左5,60k
2013年118

應該冇正統320i咁好力，但代步為主就夠力水既

有無車房介紹？係咪因為要reset電腦都以寶馬唔可以求其揾車房換野？

冇喎 我由以前到而家都係換咗套軨 因為之前原廠嗰套行行下有啲問題

我諗緊一係G30 530i一係F32 Facelift 430i

巴打部328i 會唔會放？
黑色我岩

我上Fb見有間舖係專賣包圍，尾喉呢啲配件 我有一次見到佢po個客人架G30 M performance 型撚到出汁

暫時唔放住我同屋企人都未夾好買咩住

即係13年落地到依家咩事都無？
係常見漏油果d
除左換套避震

漏油我自己唔覺有 有時我老豆揸我問佢有冇都話冇喎同埋之前換車尾箱個掣

海外手足揮手留明

巴打 見到你去邊間裝 唔好推介人啦... 呢間伏嚟

差少少去另一間 唔好去筵席巴嗰間...

巴打部車喎

幾正

隻色真心靚

換埋條鈴仲正

講多啲嚟聽吓 暫時用咗一個月一切正常喎

有無介紹？

想換翻原裝款 台仔用落會唔會好大分別

幾時既事

其實我都有聽人咁講 亦都有問過佢同我一個係bmw做既fd 佢嗰時同我咁講 其實每樣車身嘢本身寶馬一出廠已經有mark對應既編號 a零件係對a車 呢樣我係我個寶馬fd度fact check過

你一改冇保養係正常 要保養就預咗唔好改 況且我改到咁樣 唔使督電腦 都唔會有保養啦

我知元朗嗰間係好似好啲但我更加唔放心將架車放喺鄉黑地方三日

我畀晒錢其實都有同佢吹下水 個老細都有同我講過話之前有人都話佢乜整唔到半screen 全screen 但嗰陣時根本個功能香港都未出

咁巴打有邊間介紹

Carplay full screen half screen 不是大問題
你篤完 code 就會知佢啲 controller / 天線全部唔係正廠
佢所謂可以消嘅 code 係消到 但如果用返啱既零件係會冇 code
人地同樣價錢全部正廠件唔會斷線

有冇人識code 6WB? 心郁郁想試下裝

岩岩睇nurburgring 片，發覺好多人渣bmw皮，反而benz L好少，10架bmw 都無一架benz

新320i 大家點睇

唔改都改咗，都冇辦法 我估佢而家應該唔會咁掛

另外搵咗個師傅上門裝左全套harman好撚正

520i路過

上門裝harman求介紹

求介紹too

呢對舊款頭燈真係睇見都唔開胃

G20 M340i 留名

呢部左呔嚟㗎喎

個grill係呢款？

對唔住 唔知道原來係召集渣緊(香港)寶馬嘅你

Option....都要加錢...原本係同Mirror cap 一隻色

新3真係幾撚型

有無E93巴打一齊研究下整車

我壞左個篷

呢三間以外整嘅
基本上出code出到聖誕樹

有冇得搞

2017 F30 318i
雖然係直3，但上山都算唔錯。。
住寶馬山

冇 去第二間俾錢成套換 所以先叫你用住先

呢架正不過香港真係好撚貴

打個飛機先 等陣再追post

遲下會有咩問題

屌 越出越大 好撚樣衰呀屌 g30個啲咪岩岩好

呢隻係 i4

Carplay 斷線 / 錶板可能會無啦啦熄
但呢啲好難講 可以幾年都冇事

真係好撚似angry bird 隻豬

有無X1用家？想買架黎做家庭車

118i留名

新款xline版好好J

四十幾個...

只係小facelift 舊內籠，IDrive6
真係呃人買
用1系都起碼有新內籠睇下，雖然平版無idrive 7 同 digital cockpit ，同外形無咁好睇

之前好似睇到做緊X1 promotion 32萬左右 而家好似推緊The X1 , discount無左啦？

20i貴過18i差唔多10萬

考慮緊X1 18i 定 Lexus ux200 sup

UX個籠實在太細，你去試坐下就知

留名睇g310同1000rr

x1 3肛 好震下

我想問大家有冇換波箱油？

揸緊2014 F32 有冇人裝過Carplay?

想出部E92 M3 有冇嘢要注意？

試車試埋加減波用唔用到 E9X 支波棍好易斷電線無sport mode 同加減波

DCT波箱會唔會好啲？

終於有同款
Btw我嗰架E87嚟

想買新款118i

我覺得新款反而無咁好睇

有冇巴打放緊黑色f30 328, 等左一排都未有靚盤

好多喎黑色

但好多都差唔多十萬公里

有冇tg傾？ 高質素低咪

巴打放？

新M135i 咩價錢？
118i, x1

有冇巴打提供下資料？

Yup

thx巴打

想問有冇F10巴打試過裝android車機
效果如何？

我剩係用apple carplay好正夠曬用
剩係個mon大左差唔多兩倍已經好好多

我都諗緊要唔要為左carplay洗4K

我之前上網搵人unlock左carplay. 百幾蚊美金

之前搵到個舊款啲既android車機2k5搞掂
反正都唔用其它功能

點整 即係原裝車機unlock？

最主要都係想要carplay

yes. 佢畀個software, 用laptop駁去OBD, 幾分鐘就搞店

但我係12年車....係咪唔得

咁唔得 係舊款head unit
我19年車 nbt_evo head unit

唉 又唔想俾4000幾去換左部車機佢

其實只要係佢個網登記咗
佢就會即刻wtsapp比你

咁買320i 好過

除咗118i

咁總有人鍾意hatchback嘅

mk 中意飛車會幾好玩， 300匹。
不過咁既價錢買架四正既房車起碼見得下人

320i都唔夠200匹, 邊有得咁比較架

想買部f30 諗緊柴油定電油

2018 x1 f48 得唔得？

320 同 330 同一副N 展

有nbt_evo車機應該都可以

可否介紹邊間做，有線carplay?

B48 ? 低馬力版上STAGE 1 會唔會冷氣唔凍?

新牌仔想問下5萬左右不直有咩選擇

2011 e93 323i
一時無啦啦開冷氣 想問咩原因？
我熄咗 行多一陣自己又開返。。。

唔關波箱事
關枝電子波棍事

Thx巴打，試車時再留意下，除咗呢啲有冇其他問題

巴打你部M3要幾多錢

想問下 大家係咪會番原廠保養？
仲有原廠保養大約幾錢？

320d同sport版除咗內籠之外仲有冇分別
320d個籠都幾核突

我諗30左右，巴打你都想買E92?留Tg交流？

你睇緊幾年車？

14，15

人地而家睇你有冇四條死氣喉
唔再睇M章

本身揸緊E92 325i
諗緊M235i 定 435i好
或者直上 M2 或 M4
唔多載人 公路多

between 點解F80 個價硬過F82 咁多？

我想問我部F80之前裝左個N2車cam,不過泊好車過一日24個鐘左右我就就咁拉手柄開唔到車門，要用隻匙解lock, 一著車就彈電量大量流失，有無巴打知係駁錯左定點？依家我第二日唔用車我都手動熄左個cam先問番間鋪條友又話好多新benz同寶馬都係咁。

部CAM應該有得SET 電壓低過一個數值會熄機

之前好似試過禁12v 好似唔得 就無理到 聽日再試下禁下先

話說部車水撥噴唔到水，入咗幾次水都冇野出，但係又無滿瀉。係咪水撥水箱／水喉穿咗？有無推介去邊度整好？
2012 F10

M340i 好撚好J

想買X4, X6
鐘意個款

X3 X5個款靚啲

個價同X5 差唔多

買返個 Thinkware 啦 其他都會 chur 電 chur 到出 warning
出車先插返 cam 長遠嚟計唔係好方法

我323i e93

好呀 我去問下

係呀 屌 出車先開cam真係唔係辦法 岩岩先比人hi到
問完補油要2680 個阿姐話剩係比$1500 仲話我部車舊 痴鬼線 頭唇都花左少少都未同佢計

舊車同新車咪又係一撚樣價 hi到人仲咁惡

想問有無寶馬tg group

推鐵皮車呀姐？如果係 佢肯俾都偷笑

今代320i 已經力水唔錯，間唔中玩下都夠洗

E93 多唔多野整？

冇
普通換油個D

星期五 去睇架06年寶馬
係咪要有心理準備 買架車返黎學整車

06年 320i

H car

依家先買部 09 Z4 係咪學整車嘅機會多過遊車河

想問下洗蝴蝶掩車房一般收幾錢？

我都想問 有d興趣想入部

咁都好啲！好驚買部車92返黎要不停整

M3 就唔清楚啦 你可能要搵hkmi

所以話香港人錢真係好呃 定係你係間垃圾野嘅打手啊 間pxxxxxxx mxxxx寫多幾句話自己0 fault code就收多你三千 作個故仔話人哋個標版自己斷左線又收貴你6000 改咗harman音響㩒一個掣之後幫你將strero轉翻去hifi又收你錢 香港真係遍地黃金

利申同我自己改呢間野冇任何利益關係 只係上次俾你講到驚驚地 自己喺網上搵咗個台仔幫我篤電腦得出來嘅結論

巴打 我上面都有介紹其他舖喎
另外我都話過你出 code 係冇問題嘅 照用到架 只不過係俾咗萬幾蚊就應該要跟返足 起碼全部用正廠件 佢之所以會有 no connection 呢啲 code 出到嚟 係因為除咗主機同 mon 之外其他全部都係副廠件 你又知唔知？

你連篤個電腦都要揾台仔用 team viewer 搞 真係笑死
咁牙擦講咁多嘢屌 PM 但連點睇 code 都唔知
嗱 ECC 專執奇難雜症 Raven 就改高級嘢
點呀？我又係咪 ECC / Raven 打手呀？

BMW G20 想問下天窗係咪要禁實個制先會打開 係咪無得好似開窗咁, 禁一下佢就自動開哂

06年爛車就咪買啦， 你一定唔會渣得開心

328i標價仲平過堆320

無

真心咩 我睇過啲盤 12年328i都10尾

28car 5系 2012年都有幾架9萬尾

平均都係15蚊咋嘛

香港二手車市場係咁, 大cc平過細cc, 因為牌費貴啲, 又大食啲

咁我要睇多啲 平均我睇都係18-19
有個15.5 咪數太高唔太鍾意

唔係話車行唔好？

呢間嘢都係喺28car收車

e90 祝你好運

各位師兄420ia coupe f32點睇？
見好少人講

雙門版320i

驗咗，都係啲小問題 成部車都正常

恭喜成為m3車主
正啊v8
我要儲錢買m3

想出 1系 而家訂要去到六月收車

咁好賣

訂車不嬲係咁，三四個月好正常

係幾靚仔喎 新1系

咁我都心郁郁嘅

型過3系,但好快轉款了

m135i 係型

寶馬佢自已果個 尊選易手車 D車有無問題諗唔諗得過？

08-10年車買唔買得過?
想買3系 有咩好年份

有少少野想請教下各位巴打

我揸緊F30，想換呢套 M3原廠鈴，咁樣到底係啱唔啱裝？ 佢張圖咁樣係咪已經突出沙板 會唔會有咩問題？

Google睇咗好多，都問咗好多人，有啲話得有啲話唔得

唔係掛份頭唔得
個尾都還好

啱 見人用235 265 軚都冇問題

多謝巴打先，唔會hi沙板/凸出沙板？

Hi 沙板係因為你 full load / low 太低
突出嘅就唔會 除非用太闊嘅軚
225 / 255 呢個組合一定冇問題 你唔介意拉軚嘅話
235 / 265 就剛剛好
再上就應該會出喇

e90 92 自己小心漏油啦
我係你買f系好過。

全原廠保養一定好架 除左價錢

拉軚姐係咩

拉胎都未識學人改車

你一出世就識改車？

笑緊你碌柒呀
學人改車

識打胎氣未呀？

笑94 mean 但又講中
我未改車之前係會不停 google 同上討論區的

Between, 上面巴打 google : 拉呔 啦

出世未識咩

唔識所以咪問緊囉 每一個行業都有佢個專業 如果乜撚都識 班車房執撚柒曬啦 我又唔係改響喉 關你撚事咩

G30好grand好靚 有冇相share下

遲啲影上嚟share下

tg交流下 有野想問下

Btw 其實3系同4系有咩分別

四隻門同兩隻門嘅分別

新部THE5好似好正

有4系gran coupe都係四門嘅(好似係)
4系定位係房跑(?)有frameless door嗰d

利申唔識車

其實係五門 揭背的 算少人揸
係frameless door
開門嗰下型過3系
其餘時間冇咩人識分

利申:揸緊

呢排車展sell THE 4 其實係咪呢代四系款尾

定直接買五系好

4仔款尾了, 就出全新一代!

5系唔係都差唔多LCI？所以而家先做discount

Yes
唔好幫人清貨

到底係邊個批准一個咁樣嘅design出街

外國出咗圖2021出
主要都係更新idrive同標版

個鼻大到落底，真係唔係人人接受到

想問2014 320i ED值幾錢? 咪數~30000km的話

代號一樣 =/= 同一副
入面一定大把野唔同

F80 4門，個價緊係硬
F82雙門，型就ok，多個人都唔掂，搵鬼買﹐除非做2nd car

M340i 好似$815,000
X5 最平版做到$889,000

降左價，$738,000
不過好似少咗野，至少冇左Harman Kardon
如果香港有Touring版就正

4gc係咪用n20引擎
呢副野伏唔伏,有咩通病

無乜特別
好多寶馬都用呢副
220 320 328 420 428 520 528 都係
維修唔算貴

漏油個d？

n20 f世代已經好少漏
係e9x 果d先有嚴重的漏油問題
或者換轉黎諗
d油封活塞膠圈果d野仲頂到

之前去台灣旅行 聽個整車師傅講
如果你買左架漏油的寶馬。
恭喜曬你唔係買左冒牌寶馬
買寶馬就預左漏油架啦

如果想幫架F30 320i 上stage 1 tuning. 有冇巴打用bootmod3 stage 1?

有冇寶馬group

考慮緊執架15 16 4系gc定benz

Facelift 唔係用B48 咩?

15 16應該未FL

請問Ching F32入水撥水係唔係呢個位置？THX

M340i冇 Harman/ Kardon真係會俾人笑，人地320i都有

預左一定會有，唔漏油唔叫寶馬

Yes

聞說寶馬車電對長火好敏感
如果要裝長火 應該揀邊款車cam好？

渣F10，有冇金色鈴介紹？

咁家下買，3系定5系抵玩d？

f30
想換呔盤同埋carbon fibre 內籠

咁4年車值得入嗎揸3,4年左右

其實同好多歐洲車一樣
每年預返啲錢做維修保養就ok
我諗大概每年10k內
唔好預架車乜都唔使整
只要上手保養得OK
一定唔會好似其他人所講整到仆街

真係搵個熟手既師兄/ 車房幫你手跟一跟部車
有小問題唔緊要，每年預錢整
我就係買既時候太倉促，依家奶晒野，但係唔整又唔得，洗一大舊錢整返好執返靚其實都係益下家

啱啱買番黎大執一次先
之後就應該無乜問題
不過如果運氣差有可能唔只

F25 車主揮手

ps
上面有巴打話某啲車房裝完 Carplay 之後會斷線
我都係苦主 成日連唔到 有時死死地氣用返藍芽/聽收音機算
wtsapp 問返間嘢就十問九唔應

Axxx Fxxxx ?

冇撚有錯

好難講
黑仔上黎可能要rebuild engine波箱
但係可能性好低

一樣 換左G20 M sport軚盤襯好多

你幾時換架

120i m sport 做緊269900
長期坐兩個人買唔買得過？

有冇巴打揸緊？

舊年

幾錢？

M3車手揮個靚手

8000

車機係android ?

原廠

追加幾錢

1xxxx

哈哈 bmw 真係會令人瘋狂

我都想換埋音響

8000係呔盤加carbon？

淨軚盤啦梗係 Carbon有問過一套好似7000幾 不過我鍾意grand嘅感覺 Carbon唔岩我

8千有埋airbag?

我都有換呀，有個師傅做音響工程上門裝，仲要收好平，Harman又唔係假淘寶野 佢最近有套Indivdual

全包呀 仲包埋cruise control coding

iDrive6? 包CarPlay?

Cruise control code 到？

佢其實係速度控制咋嘛 唔係acc

好似係19年款先係呢個價
對新款變前驅有保留
所以想買貨尾

新款X6

2系都有新了

好核突 揸緊G20就話姐
個感覺就好似F系搵M340i鬼面罩一樣
充大頭扮新咁

其實F系 m軚盤 最撚靚
仲靚撚新g仔

貨尾重未賣哂？

就係唔鐘意F嗰個太圓 呢個有少少方方地嘅感覺好正 同埋F係純黑色拍咗落去睇有啲怪怪地 反而呢隻皮同個錶台一樣色幾好睇 唔係為咗充大頭鬼囉

Sales話重有

開心使用中
又靚仔，又b48，又要係後驅

上一代吸引好多，
新版3缸前驅都成30果

外觀嘢又唔係換章
咁都叫充大頭

換鈦多d function都充大頭

咁係咪G20先唔係G20又要換
多function都係自圓其說

有無人揸緊428

Function 唔會多咗的...

唔會架咩？柒左

4系食油係咪勁D

多左cruise control

Grand coupe

G仔最好渣

Btw 有冇巴打供緊BMW circle
供完5年想換新車再供既話
係咪trade in 舊車還尾數 跟住再供新車

如果trade in價夠高 咁咪每5年換一次新車
其實trade in 價有幾多到 有冇4成？

咩車

你dream car g20

唔怪之得咁在意人哋換軚盤

張相唔係我 睇清楚先

g30?

好伏，竟然唔係用新錶板同ID7
寶馬擺明玩野，等小改先拎出嚟

既然要trade in 點解要找尾數？

G30出左一段時間啦
而家清緊舊款先咁平
要買就等 LCI

Trade in 個價夠找尾數？

佢有回收價，你俾佢收返咪得，之後再換車

個回收價夠找尾數同新車首期？
即係keep住比幾千蚊一個月
每五年換一次新車

呢個咪就係佢既目的，用較低門檻同輕鬆月供將你綁死係佢品牌入面

適合BMW 死忠
只要keep住做呢個plan 永遠都唔使找尾數

但係又好似月租5000租BMW 咁

但要比首期

個人認為兩個圈好睇過戰鬥機錶板
ID7睇下遲啲返廠做service問下有冇得upgrade先

要比首期既租車
好似好傻仔

聽講無得update

但架全新嘅車任你屌

咁我f 系 m3 換g20 m 呔又算唔算充大頭

有冇人有留意i4？😬
之前想買i8，後尾見i4幾正，掙扎緊😂

2個唔同level wor 巴打
價錢都差好遠應該
i8 假假地都係超跑
就算你出新i4 都唔會有i8既回頭率

睇你追求乜

價錢就唔係好大所謂嘅，我都知i8型啊，不過我見i4個款都正，又聽講平好多，所以兩隻都考慮緊
i4我見佢電動一來環保，二來我啲friend好多轉咗渣tesla就翻唔到轉頭 ，但係我擔心叉電點都冇入油方便😂

價錢無所謂咪買晒囉
我都準備入手i8 因為準備停產
i4 我估係m4 價錢 成500幾 hp
就算一換一埋都應該球幾
電動環唔環保我唔知，渣電車最好屋企有位差電
唔係真係麻9煩，依家差電重要錢
tesla 係返唔到轉頭，果期免稅加永久差電唔洗錢緊係返唔到轉頭啦

f就用返f啦
好似d陳年is要扮新款
死都要換個鬼面罩

好似係完全兩款design嚟，雙圈其實係假電子，佢都係有兩個實體圈係度
戰鬥機版本先真正算係全LED

收皮啦 裝係入面點撚樣扮 況且F又唔係舊 利申車身全原裝

有錢就買新 改乜鳩

因為佢，我家下先出住3系先，等trade in

我估70到80萬

有冇整寶馬冷氣嘅車房介紹

你手機會唔會唔換mon貼 手機套 一跌就買過部新

有冇E90 bumper 黑色賣

BMW circle好似冇收回價, Benz agility先有

我見官網話有得trade in
咁trade in 個價有幾多
重點係使唔使比新車首期
唔駛比都幾抵 淨係比第一次首期 跟住幾千蚊月供直到永遠 仲要每5年有新車
要比就唔抵啦 每5年扔幾皮出黎租車

trade-in咪即係計二手市場價, 夠唔夠找尾數好睇你部車行左幾多公里同埋有冇撞過

係 benz 會有 guarantee 收幾多錢 BMW 就幾年後睇車況報價
假設唔 trade 返部車俾佢 到期俾尾數 你 total 個價其實都貴

What logic is this...
iPhone X (F30) 整個套(any upgrade) 扮 iPhone 11 (G20)先係啱嘅比喻

Mon 貼呢啲損耗品 關乜事 你軚盤爛咗順便 upgrade?

扮大袋仲撐呀？

買既時候合約講明保證回收價係幾多，唔會睇28car市價幾多先收你部車
當然你呢幾年唔可以斷保，一定要返廠同埋有里數限制，過左會扣錢定踢你就唔知

總之唔好諗住拎佢著數，人地點都賺硬你

你咁諗開心就好

真心唔係唔知做乜非原裝就要屌
如果揸f20但係鍾意g30肽盤
換左佢有乜問題
我有錢換g30但係我唔鍾意g30外型咁點解要買g30
都唔知屌乜9

BMW circle冇保證回收價

118i點睇

因車況收... 真係任佢up咋喎
不過正路入開廠佢都齊晒你料宗至於要踢你既
擔心既咪Benz囉

其實即係當二手車行買賣，到時私讓多數會高過廠收個價，唔想煩就要硬食比佢壓價

真
邊有咁筍

想問10年左右既X1 評價
我見5 6 皮就有架 咁平架咩

轉左款又會平D
新款都小改埋

咁都有得嘈交

自貼架車出黎再嘈

出咗之後自己換新標板有無得諗

想平平地換架suv玩下
建唔建議X1

巴打真心推薦？
我住天水圍 都想搵間良心bmw車房

啲傻閪係咁嫁啦，車都唔知有無
貼章換m系包圍就話扮大袋姐
換配件有乜問題

唔係用iPhone，用平機但用AirPod 又扮大袋？

無人理我地

換包圍唔換章又算唔算

上面一套四千幾人仔裝拆半個鐘搞好

買12年改左款的 油耗powe空間比上一代好左

Thx brother 睇下先

搭單想問 118 定 X1好玩啲，12 13 年好似差唔多錢

套軚盤真野啦

真啊，上面都真，賺你2 3000$唔過份既有咩事搵佢跟

出面車房換

一陣又比上面啲連車都唔知有冇嘅酸民話你充大頭鬼架啦

一部 suv 一部hatchback 點比。
要比咁就梗係細車靈活d好玩d

邊到4000銀

全新bmw喎

每幾年有新車揸
有factory warrenty 有嘢壞搵原廠搞
整得耐有courtesy car (全保)
想換車又唔駛搵買家

只要每個月課金隔一排又有新玩具

但係又唔同玩法
依家買咗架車有啲嘢想改就可以執一執，租車就唔改得純代步

大陸囉訂落黎自己換
幫個fd 換完，有埋撥片coasting
連埋運5000幾
佢舊m sport 呔都放到4000$

代理做埋出租車

好鍾意F31 320i touring 但係咪好少放盤

求link

換埋id7先講 id6太舊

因住又俾人話你係酸民又冇車

佢地點講咪點講
自己搵下追下我揸乜車先串

講你就講啦 渣咩車咁撚巴閉呀

一樣可以改，大把人咁做，map 到stage 1/2

還車嗰陣還原返佢？

邊個串鳩人哋先呀 屌你老母 周街啲人都改車㗎啦 又關你事？

想知幾時有CarPlay 就真

我都係覺得F系靚啲

你覺得呢個size夠用，個樣好睇咪去馬
我個人唔鐘意太細既SUV姐，但一樣好多人買
因為我渣緊sedan，覺得唔夠用，再換都係換大SUV/ MPV

一係就入廠前還原先入，一係就照入但同佢講唔好搞你份腦
其實廠要還原你部車係好簡單，仲方便過你搵返改腦改裝鋪拎back-up

G20 全方位屌打F30 Sorry
F用家

我就咁睇上面個G系M軚已經不了，太肥

420 大家覺得點

有無人換過車內手把個啲環保膠？
溶咗好痴手

自己換煩唔煩

利申：x3

新2仔幾型

粗先好渣

粗先好渣wor...

講緊個T位

今日去咗睇車
新1系 28萬好抵
心郁郁

買1系不如買mini

心郁郁+1
幫車行搞上會定問銀行借錢抵 未買過新車

一定借銀卡抵 同埋你上會要交牌薄俾車行

借銀行洗唔洗預支幾期錢 同埋係咪提早還曬啲錢

唔洗 你借幾多佢就俾幾多你，你可以提早還不過都係要還埋之後啲息 唔會因為早還就唔洗俾埋之後嘅月份息

唔該巴打

新218i M sport $379,000
好似幾正

4門 又frameless window
都幾正

但好似係iD6

後排會唔會好窄

但而家上會都唔過2厘，有銀行仲低過2厘息咩？

我前排同hsbc借就0.21不過就唔洗放低牌薄

要拆門不了
買皮套包住算啦

早兩日自己換完架F32個手把
寶馬大概係咁換:

有無人呢幾日買咗1系？

3系揮手

有D心動，撇除三缸同前驅，部車真係唔錯

後座headroom legroom 正唔正常
坐過上一代，好有壓迫感

以入門hatchback黎講，我覺得ok. 不過其實同jazz差唔多

係幾吸引，m sport抵唔抵加？差4萬

10個樓下3系係咪唔洗諗

上面藍色 F30 LCI 巴打好滿意呢間嘢的
可能間嘢真係進步咗呢？(但可能性極低)

我想買m sport 個隻藍色，所以應該會加

因為佢地根本唔識跟... 大陸買機落嚟 team viewer 裝...

冇寶馬原廠電腦已經唔值得去整
香港得葵涌嗰間同元朗嗰間鐵皮屋先信得過
好似仲有一間都有但唔記得咗係邊

唉 進步嘅可能性真係好低
總之大家唔好再去啦
我一個仆街好了 唔想睇到大家都一齊仆

我喺呢個 post 中段已經叫過人唔好去 點知俾人話我係其他舖打手

呢間我之前都去過
試過噴油果d 都ok既
不過收費係偏貴
而家轉左會

買咗2020版X1 6月收車
反而車房叫我返原廠裝車cam 話出面裝cam 次次開車都會顯示電池漏電
大家係點裝cam

師兄幾時買 依家the 1要9月收車

9月咁耐？3月尾買

Early bird完之前落左訂，9 月先有車
有興趣既清真係要試一試車

試都冇試就買左你有冇加id7, keyless?

淨係買左m sport版，乜都無加
你最後買sport定m sport?
不過m sport suspension ride quality 一般般
唔知係咪因為條run flat tyre 定係個suspensions

同你一樣，118 m sport都係好凳？我冇試過，諗住會好過3系

330i m sport我試過車
後面被投訴極硬

M sport咩系都好硬
F代已經係咁
所以好少載人

前兩日買左架520i M sport等拎車

有D想打去 dealer到轉sport 🤣

有時自己揸都覺得凳
乘客應該仲更加明顯

巴打之前無揸過m sport?

M sport冇，之前部上代118不是m sport

G世代x5同x7 Msport 又唔太覺
可以試吓

M sport係揸樣

118i今日拖左車去廠
師父話turbo流油搞到engine玩完
明天先報到換engine同turbo價

咁大鑊，幾多年車

你個名

2011 9萬8公里

揸左幾耐？冇跟過副偈？

有呀一直都原廠service
但今次拖左去我同學開的車房
因為想聽下其他師父意見
下次影logbook比大家睇

車個screen show drivetrain problems
開去車房一半就死左係路邊

雪鐵龍引擎，隨時死點死都不意外
有朋友有部2013 f20 118i n13，全原廠保養
4萬公里冧車頭
行行下車死火
拖到返車房，爭口燒通晒
水箱入水，係引擎引底即出

諗住賣左佢換s3點知
By the way我同學話audi真係唔好買
佢地有4嫁車等大修

祝君好運

正想買118f20... 見又幾靚仔咁樣..

上代後驅緊係迫啦

frameless 幾時變左賣點
尤其放係中低價車度，隔音會差D

開名啦ching

要坐下人就直接5系啦，要過要等轉款，依家仲係ID6 + 6WB

點同，有air suspension

sport 版成架車唔同樣

2011 仲整

2011都壞到咁，仲要返開原廠做service

型丫嘛

訂車？等幾耐？

有冇師兄可以推介下專整寶馬嘅車房
bumper 撞花咗想噴番油
順便又想換下軨、改包圍等等...

因為呢部車係發達號 唔炒爛都會整

過左保都仲年年返廠比佢劏, 其實係咩心態

成副引擎連turbo換晒穩陣
搵啲日本進口引擎，鑊氣少，連人工應該都係40-50k
逐part姐，姐係玩死自己

價錢出左4萬 engine連turbo加人工其他小野

劏左佢好過做咩2011年車都咁

發達車盡keep la

想請教下大家
2009年 E60 滲油開始聞到味
想揸多兩年但擔心夏天熱得濟有安全問題
值唔值得整？

仲想捱多兩年爆獲係街拖車費用都係到

想問下大家idrive4有冇得換idrive6 見人地啲大mon好羨慕

因為其他野都無問題
純溜油...

現車，月尾拎

想問依條路係邊度？

有無ching 可以教我可點樣diy 整led 門踏？
早排貪平買左 以為好易搞

如果只係啲膠邊老化, 換左佢都係有限錢姐

揸寶馬嘅人係咪會揸上寶福山？

明白 我搵車房睇睇先
我自己都見到佢係起接駁位滲 但唔肯定係咪得一個地方

之前新牌親戚比左部07年320i（四手）
整多過揸，之後轉左日本車
成日都心掛掛想買返隻馬
最後係老豆上年年頭出左部5系
間唔中揸下

但最近後座左乘客位，尾箱上面有聲，啱啱係正頭枕後面，有無師兄知可以點搞？

新車有無carplay

Sale話全線BMW都唔會有

清元朗邊間整寶馬呀？謝謝🙏🏻

p m 字開頭

不了 廢事比人話打手
你車都未買 咁快問定
諗住去間野check 車？

係呀，上架睇吓
同埋睇下有冇改里數之類

E93 天氣凍嗰時 cold start 打冷震部車 着左燈引擎大燈 行幾分鐘再撻匙又冇事...
天氣熱嗰時又冇出燈...
想問吓大家知唔知發生咩事？

Same e60 90k km 架車後面會聽到滴水聲 代表啲咩 架車渣左一年冇任何整過

一年渣左2萬幾公里

想搵十個左右二手車 想問下前期F10大唔大問題?
2010-2013左右 523I/520I/528I

e60內籠 開始有雜聲 可以點搞？

我係喺車出面死氣喉個位聽到滴滴聲

有但鎖左

可以pm推介下嗎

你係打手

笑笑笑 笑我住太古城呀

係係係 住太古城俾 sales 水咗買齋版 F30 係威嘅

內籠有聲可能係有d電線鬆鬆地 通病黎 你唔會搵到係邊part

氣喉搵師傅睇睇好d

11?

19年貨尾現貨，月尾拎車
準備轉款應該唔再接訂單

你話我係 PM 打手 自己又不停幫呢間嘢講說話

哩樣野真係好撚肉酸

河馬做diagnosis有一手，不過裝拆手工就乸西D

er 買左正廠果款 還好

定啲嚟 佢係串緊另一位
之前有巴打一見人屌 Axxx Fxxxx 就話係其他舖嘅打手
追吓 post 由 #339 開始

正廠狗肉車

320 msport 依家幾錢

46萬，好似係

其實打個電話去問係咪真係好難

有冇師兄知道G30 520i係邊個產地出

47萬唔夠d，德國造

正常 1-8系德國？

535GT 2010點睇

想問下有冇人知香港邊到買Harman Kardon或者B&O set
買車冇Option想加返

p牌出e90係咪傻豬豬
但心思思想買寶馬
但又唔想買到咁貴操車
見e90 d價位都ok
hi花都唔肉痛
但係會唔會整多過揸

前兩日寶馬打黎話車廠停左產 新車起碼要7月先到貨

應該有批係奧地利

無錢唔好充大頭
真心勸你的

識人買左半個月唔夠即刻賣走左

e90 係好睇上手保養，
上手熟車房汁過下其實冇咩大問題。
e90留意副計有冇溜油，波箱冷氣有冇問題。
如果以上全部冇問題，其實係屌得過，
有野要汁都係消耗品有限錢，
至少你操車果一年半年一定係揸得爽先。

恭喜！我都有興趣，有乜offer?

講得好真，睇上一手點養食

直6真係high

儲錢買F代

320d sport 2014
22-23萬 係咪差唔多
80000km

新仔買10年x1好唔好
有冇野要大整

偏貴

柴油真係企得好撚硬

我都買咗

其實唔係日日揸好多真係好難追得返個價

Btw有冇考慮G30 520d

渣緊

荃灣陳列室做緊520i Black edition 49萬起
可以問下

謝謝！

渣左差唔多十年e90, 其實無特別保養亦無乜大問題
壞都係壞電子野多

係咪325好過320?
有人話e90既320多野壞過325

最近買左架二手2015年 3仔，近排渣發覺細腳油 1波上2波會chok 一下，大腳就無咁明顯。有無巴知係咩問題？

我覺得依加買e90 依代車都係撞手神
邊部易壞真係好難講，
但325同320 主要就差在用直6計同直4計
3000cc 同2000cc,
直4 NA聽人講係易溜油過直6 NA,
但都睇過幾部係e90 320i 係完全冇溜油

如果講爽就一定係直6爽d,
起步爽d大力d,但牌費貴2,3千同食油會大d
其他野分別不大

想問下2012 F30 328i 0首14萬km
佢開108k係咪可接受範圍
車主8年都係返原廠保養，有晒record
咁高咪會唔會有邊d parts要留意

ZF8 係咁
慣左就得

320唔好攪啦 直4NA...
323 lci 同325差唔多
多唔多野壞真係撞手神
平均每年驗車換油2千零
每兩至三年壞下呢樣果樣幾千-1萬左右
係無日本車咁襟架啦，不過而家車價咁平睇下你自己覺得ok唔ok囉

14萬km，香港地真係多啵...你不如比多小小睇第二架

有無兄弟知道邊到有得裝Apple carplay?

近排比部2系 gran coupe 毒親
求屌醒

一年1萬-萬2 較合理

不過驗完車完全無問題，執過晒，再驗完就住問題再壓番佢成本價，佢又肯，驗完車又ok 咁咪ok囉
二手車實唔完美，最緊要無大撞水浸積木,用錢整得到，車主肯減就得

有冇巴打知寶馬條長火喺邊駁，駁咗車cam但一鎖咗車就熄咗

全原廠保養其實好好 8年日日渣都正常。

我架X3 都係全原廠 10萬公里 搵人check車都話冇野整

但開10萬以下合理d

fuse 箱唔得咩？見過有人搏obd

揸緊2013年3系，就係駁咗落車頭個fuse箱，唔知點解車cam冇長錄，擺成日都冇開機錄過，係要開返門鎖嗰下先著機，所以想知車籠入面係咪仲有長火線
見啲同事唔係駁fuse箱，再唔得諗住星期一拆嚟睇下人地架車點駁

大靚地方有得買，但話俾你知市面9成假貨，連賣俾你既都唔知係假

F30都唔貴

點解要追返個價？貴買貴賣姐
同埋真心慳好多

一個月入5舊，一年都係6千，我3個月已經6千，好癲，個價硬係合理

Driving assistant 上山路有無用？會唔會感應到架車踩雙白 自動拉返架車番嚟？

做一次 pedal adaption 再睇吓有冇問題啦
電子油門要重新適應新車主揸法
再有問題先去換波箱油

絕對唔係咩 ZF8 習性

有冇人揸i8

E90 320(2000cc) 323(2500cc) 325(2500cc) 都係一樣牌費
330先係3000cc

有無人有噴油車房介紹
岩岩買部二手118i 第三日就係停車場重創 右尾門 沙板花哂

巴打買咩年份嘅車 無泊頭鏡頭咩

點睇新三系touring